想問滙豐匯財金卡係咪無用？

可否叫佢upgrade做白金？